[發夢] 戰爭到了!!!!

設deadline !!!

所有勇士做好準備!!!!

裝備齊全!!!!!

有史以來最大型!!!!!!

做好宣傳，召集人數

推

推！！

一，敵人的敵人就是朋友。
二，政治沒有永遠的敵人，也沒有永遠的朋友。
放不下心結，便不可能投入真正的「作戰心態」，也不可能下正確的棋！

推啊

再推

推推推推

Push, 八月一定要！

七月抖完
八月出輕

*擊

八月

呢個唔反，以後都唔會反到。
推

仲八月？7月就解決佢啦

係

七月地區遊行排到月尾
7月畀地區搞完啲民生嘢我哋8月回歸
七月集氣

召集所有勇士

八月唔好再搞地區遊行
要出擊

勇武

買裝

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

樓主有冇興趣叫人八月停地區遊行
我地要再出動
Deadline 9/8(兩個月)

七月民生，八要再聚集！！！

起錨!

文戰有用，但武戰更有用。

7月和禮非，八月先勇武

需要一場真正革命。
就有我地呢代改變，為下代！

Yes ，八月九， 啱啱好兩個月點睇？

有冇人會可以幫推？？？係既我開 po, 費事陣間開完又冇人理

7月booking full晒，最快都要八月頭

up